林志偉: 獲授勳原因很簡單 過去一年多竭盡所能維護香港法治

687名獲授勳人士當中有106人是現職或前警員，當中12人於去年反修例衝突執勤受傷，獲頒銀英勇及銅英勇勳章，包括在觀塘港鐵站被人用利器割頸的警長梁兆祥，以及懷疑被鋼珠射爆牙的高級督察黃家倫。國安處高級警司李桂華、警察隊員佐級協會主席林志偉獲頒香港警察榮譽獎章。林志偉表示：「原因很簡單。過去一年多，我們警隊竭盡所能維護香港法治，保護香港市民。當然高興，但會平常心，多謝警隊推薦和政府的承認。」

無個個樣正常

策劃67暴動、爆死兩個細路嘅恐怖分子頭目 楊光都拎大紫荊啦
同樣係恐怖分子頭目嘅林志偉拎有咩出奇？應該做埋國家主席添啦

無所謂啦
一個被國際制裁嘅恐怖份子政權頒贈嘅獎項都係得啖笑

侮辱司長都有獎拎，cls

佢連法治係咩都唔知
市民最多都只係犯法
破壞法治嘅係狗察呀

呢班仆街死全家

呢個聽講係制裁勳章黎

屌張建宗都有份拎

宗宗真手足

香港政府仆街認證

想問下有無人係因為抗疫有勳章拎？

687太少喇!!

整夠6萬7!!!

人人要有份!!!

司長真係廢，上次道歉，仲要頒埋獎俾佢先息到大總統怒

笑撚左
比埋個諾貝爾獎你啦

算

屌上司獲獎，這公司多開明，嘻嘻。

因為想擺你上到去美國既雷達，入埋名單等你做唔到勝利球迷

唔頒俾你 陣間你又屌柒宗仔 宗仔又喊住口過黎話好陰公

就算佢講得啱，做嘢都係班散仔啫，關佢撚事牙Mon Po狗我係你地就唔忍佢篤鳩佢灰啦

勳章得主=恐怖分子